polyu 係咪連續兩個sem唔過2就一定要quit u

死左佢啦

正有此意

咩科？

我個frd year 1 2個sem唔過2都唔洗quit
上去揾department head問下啦

再見了巴打

去 dept head 度求情，多數 ok

如果有埋一兩個prof 幫你會事半功倍

廢柴

Bse

佢都唔想我留...

弱智真係唔適合讀大學既，自己quit啦

bse d野難咩 你hd定d

D呀
依加都係quit u算